下個月交第一次學費

有咩要注意？我無底，只係開黎玩下學下野。

今日孖展買熊

無架喇 已完
轉牛

富途好唔好用？

唔好，要比平台費on9

ching有無推薦用邊隻好

一通 最穩定 最平

收到，大佬

如果對美股同其他期貨有興趣都係一通？

仲以為你假膠

港股其實無乜所謂 總之平野無好 富途唔差 8仔同一通就食屎大

美股同期貨唔熟 我見人美股用 ib多 期貨就唔知

Ching多謝曬。ib門檻好高（對我黎講），睇黎想玩國際野都唔得了。咁用富途玩港股算數。

睇少啲連登

富途可買美股 但係無得買期貨果d 第一次玩玩下模擬倉先啦唔係豬死你

Ok 我試下ib果個模擬倉先

仲一通